你地班港豬可唔可以企出黎？

如果惡法通過香港真係會收皮架啦
唔該你地班港豬好似安心事件同Avg4咁團結得唔得
唔好成日都話番工不了喇
香港人係時候要做番啲野架喇

利申：有去遊行

老實講
遊行有撚用咩

收嗲啦 行閪咗廿年 有閪用咩

行完政府人員都唔撚知

得過行字 行左廿年都改變唔到啲乜